有冇發覺係網上講野愈兇狠果啲現實愈廢/冇用/垃圾？

大家咁話啦

成個時事台中晒回力標

有冇諗過人哋係篤人做嘢嗰個先咁得閒9up

千幾 萬幾個可能有一個既